金鐘站重新開啟

無論你搭咩車 點搭車 都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

唔該示威唔好影響市民交通

其實香港仲有一班人係中立同仲同情班學生

如果你地搞死佢地無得番工

d民意會開始流入建制派 轉而支持政府
解決呢班認為我地搞事既人

重申?運動不但要令政府覺得驚
但同時要贏形象

要係利益中平衡

先至唔會比政府有機會有籍口搵位入你

好似昨天咁 磚頭合理化左警察既武力
令到林鄭用呢個point入我地

希望大家過左今日唔好再搞

轉而支持超合作運動

大家識做

班警犬而家short撚左
佢地瘋狂執法 民意都好難偏向佢地度
反而而家先係最好時機推不合作運動
最佳例子就係金鐘站搜身果日 比全部人屌到佢地一面屁

果到因為係我地主場 吹哂雞

我地如果想同警察玩遊戲
想增加佢地工作量
就應該幫手打多d 999做舉報

警察累了 可以向邊個申訴 ? 只有政府

但普通百姓唔同 佢地比人阻住 最後怪既就係我地

金鐘站開返，係咪可以入去貼下野咁

「長期置頂」開槍黑警已起底！！請手足繼續！！